香港人 反抗

呢個唔止係口號
港共政權無數次迫害真心為香港付出嘅人
你仲有唔反抗做順民嘅理由
星期日，1020九龍見

推

反抗！！

點都要出 我哋會同義士、岑子杰 同行